老母真唔真同彥霖係唔係被殺有關係咩？

我唔明，

無論老母真假，

彥霖都係死得不明不白喎。

死因係好撚有可疑，係d五毛將個故仔吹到好撚大又成家都演員降低成件事既credibility同spin走人姐

exactly d陰謀論聽落真係藍絲feel到

其實唔重要，佢老母身份同佢本人真唔真都唔重要，最主要係個老母會咁抹黑自己個女，佢講明自己嗰陣係韓國，唔知個女點死，重要講到佢確定個女自殺咁，講到佢以前精神病咁，重要講到同佢好frd，但係睇過彥霖嘅片同錄音都知佢唔係蠢嘅女仔，亦都唔係一啲，咩都唔知嘅女仔，但係佢老母就講到佢以前幾咁衰，又吸食大麻，講到幾咁抵死咁，又死咗好，可以精神分裂解脫咁，死咗都要比你咁講，有依啲垃圾老母真係。

重三番四次指明佢入女童院，其實佢老母都唔好得去邊，跟本有心唔想幫個女搵真相，其實就算係自殺都唔可以一句無可疑就算囉，起碼要有個證明，還個女同我哋公道。

係韓國嘅老母，講到自己幾知道咁，當時唔係香港就收皮。

咁其實最重要係Spin 返去佢老母係幾唔可信。

因為咁樣，先最有力去反對法庭採納呢個唔可信嘅老母嘅證詞，並且唔應該唔理班醫生講彥霖係冇精神病。